跨國公司係中美打大交既情況之下點樣生存?

一開二 中國一間 中國以外一間

滙控擬出售歐美業務

市傳微軟正洽購抖音Tiktok